[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

Reddit :
1. UPVOTE所有重要POST, 推上hot !
e.g.
~
~
~
~
自己search 下"hong kong", 有自己人嘅Post就瘋狂upvote

2. 轉載新聞報導、文宣圖去多人關注嘅subreddits
e.g. r/Hongkong:
r/worldnews:
(注意有d subreddits有特定規則, 好似r/worldnews只可放新聞links)

Twitter:
FOR新手:
快速入門，教你如何用Twitter

進階用法:
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

Hashtags:
#chinazi #hkblackpolice
#Policebrutality #HKpolice #BoycottMulan
#HongKong #HongKongProtest
#LIHKG #LIHKGJAI

文 宣 素 材 任 拎
［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

******英文好嘅, 可以用自己文字去文宣! ******

五大訴求
1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真雙普選

P牌求幫推

求幫推
721 811

821 811

721 811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

推

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

#Chinazi

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

啱!!

新方向
羅冠聰比Yale強國學生會恐嚇

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

推埋曱甴同中國用納料手勢敬禮
推動種族仇恨

tui

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

一人一個 reddit 同 twitter account! 驚英文唔好都可以幫 upvote 同 retweet!